# soal-shift-sisop-modul-4-itb04-2022

## Laporan Pengerjaan Soal Shift Modul 3 Praktikum Sistem Operasi

Nama Anggota Kelompok:
 1. Hafizh Abid Wibowo - 5027201011
 2. Axellino Anggoro Armandito - 5027201040
 3. Anak Agung Bintang - 5027201060

### Minal Aidzin wal Faidzin, mohon maaf lahir dan batin dari kelompok ITB 04

![](img/106122.jpg)
![](img/messageImage_1652014579866.jpg)
